{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima!"},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen hea s√µber, kes on kodus."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Piima joon kausist."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ujun tiigis."},{"text":"Munen."},{"text":"Minu nokk on oran≈æ."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"H√ºppan aias."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihmaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan savannis."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n tasandikel rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja teen helisid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja sinine."},{"text":"Ma suudan hinge kinni hoida v√§ga kaua."},{"text":"Armastan veest v√§lja h√ºpata."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"V√µib-olla oleks salli vaja, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Ma teen su soojaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"P√§ikeseprille v√µib vaja minna, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Pudlid on minust tehtud."},{"text":"Taimedele meeldib mind juua."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puid ja puhun su juukseid. Vahel olen √µrn, vahel tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed puudelt maha kukkuma."},{"text":"Lohega saab lennata siis, kui ma ringi olen."},{"text":"Olen √µhust tehtud."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu kohevad lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vahel tume, vahel ka valgus."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Sa n√§ed mind taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga kuum ja kuiv ning vett on vaja palju. Mis ilm ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µned taimed ei suuda mind √ºle elada"},{"text":"P√§ikesekaitsekreemi kandmine on v√§ga oluline"},{"text":"‚ñ´ See on vastupidine k√ºlmale"}],"options":[{"label":"P√§ikeseline","isCorrect":false},{"label":"Kuum","isCorrect":true},{"label":"K√ºlm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Vahel kolisen ja v√§lgutan tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga vali."},{"text":"K√µige parem on olla siseruumides, kui ma olen."},{"text":"Olen elekter."}],"options":[{"label":"√Ñike ja v√§lk","isCorrect":true},{"label":"P√§ike ja kuu","isCorrect":false},{"label":"Vihm ja tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisk, mis langeb taevast. M√µnikord on meid korraga palju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§ t√º√ºp."},{"text":"S√µitmine v√µib olla raske, kui ma kukun."},{"text":"Olen k√ºlm ja v√§ike."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega suur torm, mis keerutab ringi ja √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga ohtlik."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."},{"text":"Ô∏è Mul on keerutamiskeskus, mida kutsutakse silmaks."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}